有冇搞錯，去街市買個白糖糕，居然冇支付寶

冇電子貨幣咁落後架！

咁鍾意乜寶物寶，不如返大陸

乜撚野 宜家大陸好失禮你牙

做乜鳩